Virtual Youtubers討論區（95）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

[img]

]

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

推

碌鳩留名

Tama BB lm

LM

LM關注Yadog爆箱進度

Lm

我SUB完Gura 佢就60.1萬
我係609999既之後既第一位
佢支持coco 我支持coco gura同 我同gura

想俾佢含

lm

北海道大數據

屌 做左數學家
600999之後既第一位

留名

睇哂千莉條片下面D回覆,估唔到唔少強國人去洗地...

67鯊魚聽日應該跪了

真係好ban圖

唔係r18冇咩好驚 有d人r18都唔驚

遠睇真係好撚似碌鳩

特別係咁樣引用之後張圖變到勁細張

人心邪諗咩都邪

利申：似鳩

幫你quote多次睇下係咪再似啲

agree
利申：鳩

SORRY....我放大左都係覺我好似
我望到個拳頭先知係隻手

諗起呢個

諗好耐 結果決定做冬優子P

agree
利申：遠近睇都係鳩

工口

笑到我

手機無電, 應該好快關台

木口搞乜出埋啲咁既野

Yubi Yabai

可能想轉型做エロライブ

新人留名

Yab

peko peko

今日有冇咩事發生
有冇總結師幫手總結下?
打左成日黑龍....冇贏過
冇乜心力追post了

越來越似

MF

有
HLM

米青出走
中国人去holo個狗merch tweet下面發中二病聲明

全體はあちゃま化

搵被遮住吧

啱啱去完fd 到玩想問下麵包狗應咗Hololive支N 未

應咗

應咗
24hrs後

回咗支薇亞
未回背刺狗

反正玩得耐會變全推
呢個係283 P避唔到嘅宿命

同埋今日有咩重點

咁Korone即係半個手足

頭先睇左陣完全係限界オタク

哭咗要sub返了

西門吹雪
米青
中二病支那聲明

全日？
shark support COCO
支那人暫時縮左

直播只可以睇一半

睇一秒暫停一秒

睇po 91

冇嘢燒終於可以早啲瞓

283P在此

利申齊限定

有冇人打aram

見主推唔開心, 縮
見到鯊魚太大舊, 又縮
單野無得發展了, 等下次炎上

等cover再出聲

咁麻煩

有錢
身為283 P之前我係346 P , d錢俾346食晒

只click like 唔dislike 算啦

我本身都係346

不過未捱到出天井果陣就棄左

#446

要慶祝國慶中秋 五毛要放假

珊瑚之前講サンリオ相關嘅嘢個陣都係咁款 係依次全程都keep住咁款
得讀台詞個陣最符合人設

印象中有講過一直唔玩im@s係因為知道自己一掂就會泥足深陷

重點:米巴離開左我地

👀

呢單咩事
其他係上個post都好似搵到

回家了

黑龍定煌黑難D
未打黑龍

屌，差小小比你陰到
好彩無入到

米青

peko peko peko peko

笑死cover落指示叫狗狗打圓場回覆holocn, 結果都係過左成日而中間狗狗like左出左唔少twit

米太公唔喺度你就想上位

吹？

有冇巴打有呢條片既backup

【9/26】月ノ美兎 『それゆけ！学級委員長』発売記念インターネットサイン会 - YouTube

原本諗住過兩日睇 點知岩岩想睇個陣已經變左private

黑龍啱啱出 啲招未摸熟 一定難啲
啲攻擊範圍好大 又大力
技術未到家 打咗成日都未贏過
我都係等吓攻略算

回家了？

Yadog=牙祖

睇晒
除左我仲有冇香港人

來源?

上個po就有

吹雪

仲唔係COVER叫佢回
獅白同座長都未回

吹到雪雪聲
含埋

狐要生氣了

隔咁耐先覆, 呢d咪叫做二次傷害囉

應該無source指明係cover落order
又係ff出黎既野

傳心

傳心師

嚇親我以為直播緊

黑龍難打好多
有幾招都秒 d技大範圍又起手快

傳心師:呢兩個肯定有D野

支那仔：佢哋不和

聽返鯊魚唱judement 好滾動
前段根本就係講COCO, 後段係講全體對抗
breaking the world同breaking the rule直頭係講打9爆Cover同hololive team啦

如果有聽歌詞 點可能係對coco既審判?
班支那蛆真係無乜文化

係咪on9?
今日出咗去賀佢老母中秋
返嚟推咗幾個post?
點追?

(重點)米青巴已經去左

有冇總結師?

點解?

中国又贏

原來轉左去開麥塊仲未收台

你對佢地有咩期望

冇

上面有

有名你叫嬴國

又然

感動

手足支持

船長叫回 fced

她只是個孩子

入去幫手俾個like

船長做咩開始出廢片

仲有呢兩首 啲歌真係認真揀過
啲歌詞

睇完力王了 個post有冇咩新鮮嘢

大家はあちゃま完之後就靜咗

個人廢
玩爛B都玩到沉晒船

多謝支持aloe

一定係COVER指示

唔洗入間黑企都係好事嚟既
希望佢早D搬

呢樣真
如果離開咗咁恐怖嘅老豆
真係人都開心啲

今日行reddit 見到重有好多aloe肯定廚
根本鬼佬唔介意個d野
只能怪佢黑仔 生係日本 重要遇著d衰男人

有出場歌

想問今日鯊魚同ころね做咗啲咩 同埋其他人又有冇咩

無

Towa出左條傳心師Tweet （Del左）

鯊魚唱咗兩首人龍嘅歌嚟support COCO 上邊有討論到
ころね喺佢生日嘅留言度 冇覆到CN
最後隔咗24小時先覆

其他人只有傳心師FF

Yuna好慘決定多啲支持佢
好少見佢開live

點解巴打可以唔瞓教?

鯊魚唱歌for coco，有人淆底唔敢出征
狗24小時先回cn既 Twitter
芝麻中二病聲明
towa出Twitter，好多傳心師估
米青上上個po 爆seed離開左

因為我下午一點先起身

你唔係都係咩

橙巴又唔撚瞓

太多巴打喺度認唔到係邊個

聽日要早起 玩撚完 啱啱仲睇緊白雪巴同健屋 真係好甜

咁我今日特別晏啫

啱啱先話講 終於瞓晒冇人推post
睇完場波 先發現個個仲醒緊

訓唔著去Twitter 撚班小粉紅

講起淆底唔敢出征
B站鯊魚字幕組啲人
係咁DEL緊班小粉紅嘅留言

之前有人話artia中之人背刺coco單野，有冇人可以send圖俾我證明到佢就係artia中之人?(諗住同班歐美fans解釋)

個個唔紅既都可憐架啦
tama唱歌ok
咁呢個有乜優點? 有無巴打有睇?

はあちゃまちゃま

班V見到唔鍾意 希望你唔好咁做

reply都有幾篇 要消化下

你傳心師?

皮靚

呢到有個四眼仔巴打好熟holo班V
係佢話過比我知 班V唔鍾意

建議想睇返Hololive 班撚樣去Twitter 撚下狗
見到班小粉紅咁撚得戚就會即刻唔想睇

一日未見到holo羞辱大陸仔 我係一日都唔會睇翻holo

真

神父又發功

真?

瞓醒就兩個post，求總結師講下上個post有咩大事發生

Aloe is not fuck Hololive

一個中秋都可以爆幾個PO好合理

醒
睇嚟冇嘢睇

黑龍難好多
個關比5次貓車你，攻擊範圍大撚到pk，仲有招噴火無視轉身衣裝(唔係大技)噴中直接秒殺

訓醒又可以隻抽

鯊鯊開會員

差啲入咗去睇

a

回家喇

留守屋企等35返來喇

忍手唔破戒

Yotube會員點開子母畫面？

boing boing

有shark Asmr喎

唔鍾意聽asmr

戒hololive第5日
尋日睇tama , 巴打好介紹
全力支持hololive 中之人channel

好賤

想念タママ

希望呢三星期冇新花生食

今日個post竟然係追得晒都未1001

訓晒啦

班癲佬未起身姐
利申：癲佬

因為cover琴日做得幾好 係唔做嘢方面 所以冇得批鬥 有冇咩人分享傳心心德

仆街了
有個醒左

咁唔做嘢係佢老本行嚟

屌你又燈

都係嘅 經歷完今次 相信大家都情願佢咩都唔做

指皇空媽

根本唔做嘢先正路，
一做就錯，錯完再錯，錯錯錯係咁loop

Cover姐係識跪同唔做野

早晨

開緊會傾緊點罰鯊魚
今日應該有結果

唔敢罰鯊魚

今日無人隻抽呀

Cover:班支那人已經到咗極限 係時候我架FC發揮真正實力喇

Lm待笑

釣返米青返嚟先啦

坦克車點鬥

Day 4
發左個夢問pekora應該點脫毒
佢話關我鳩事咩你依家都唔係我觀眾

痴線佬陸續起身

唐可可巴：peko peko peko

跟開haachama學廚 絕對唔係痴線佬

睇左了回家了

關我鳩事咩 peko peko peko

跟得佢學既唔係痴線係咩

心豚 首先要有各種才能 之後等心大人幫你開光

haachama

想聽住gura把聲扑佢

你都痴撚線.jpg

Gawr Gura Songs

又船長

9千幾歲

我個女鍾意我老婆係好合理

糕sir唔怕白上嬲咩

糕Sir

大家可以支持呢個日本翻譯

得唔得㗎 又話係前妻

[閒聊] 原神玩家炎上 因官方沒準備國慶活動

又要炎上啦

𠵱到有人好推mea㗎

唔該心心快d返黎管下班豬啦
我就黎俾班豬逼到痴線

めあ終於沖涼

係咪有人話要佢地4個去扑野

話咩要一屌屌曬四個

mea真係訓係到都賺到china錢

好過跪啦

mea姐係有冇炎上到

你估話大陸仔係めあ個銀包係講笑呀

叻女

想扑佢啲friend

佢已經教到班大陸仔放低定錢先去打飛機

敵人嬲嬲我支持

HOLO冇哂人開台係咪又有大單野發生

咩敵人呀 擺明你就係想屌林鄭吹雪

https://youtu.be/dQw4w9WgXcQ

龍畢

J住先

補返日紅日啫

不推不是人

又係dq49

點會

召喚v post首席傳心釣魚師

諗左陣 其實要搞9班小粉紅好容易
本身vtb都係2次元延伸出來既產業
共產黨一直都想禁晒動漫野
搵台灣香港人做政治vtb日日出片
支那應該驚到全部vtb禁撚晒

收島風 開緊緊急會議

又開

尋日無人唱紅歌，諗緊點謝罪

利申傳心師

日日都開

前提你要做得起 你做完得嗰幾十view佢怕你有牙咩 而政治類又唔係多人有興趣 不過如果似迖以前嗰種打機但會得閒就up下時事同政治就應該ok

我老婆

套皮幾得意

笑撚死

支支=gtr 港台=fc Cover=AE86
大家=阿木

其實有好多玩法
可以搵已經出名既youtuber好似波特王或者蕭生果d做
或者用出海量片用人海戰術係社交媒體retweet
開個政治vtb箱又得

蕭生做v

叫燒山燈一兩下仲有幫助啦

神父之前燈咗 再加燒山燈

長文

今晚律可加Iofi

有得諗 有人整畀燒山我覺得佢會用

V都唔洗做
燈一下Cover應該就快自爆架啦

ユードリック

點火系Vtuber

id和star的事能算holo嗎

真正意義嘅炎上（山）嘅vtuber

Id算
Stars一定唔算

推到蕭生做v

Stars個人勢

各位網友

fan name

Solo Stars

唔做都得，講句Cover平平安安就得

中文

又po
加埋po咗十次都有

呢個有Chatroom

有冇人上中国網睇下佢哋有冇啲新嘅飛機文

無啦啦咁多holoコラボ

冇推爆post 正 唔洗追得咁辛苦 又贏

今日冇人上水

早晨
利申：正常

米太公

holo神域.jpg

射唔出

48:24

精神勝利法 小粉紅又贏

佢哋淨係搞Twitter tags
唔敢出征英文圈

話說班撚樣咁愛國 點解holo支N仲係咁霉

愛國用把口

F

因為只有八千萬人有消費力

睇完都覺得尷尬

侵仔奶左野

你見唔見到有好多人係你後面

久遠たま-Tama Channel-
5.98K
升得咁快

決定日日追擊一次公主 你回家未

回家吧！

侵侵咁老 驚佢有事

開台前6K到

支那 : 完 全 勝 利

習大大無事 侵侵奶野 證明武肺係美國整出黎

5.99K

屌你老母

右二係邊個

蕩失路既ho山孝子

ina

可以叫佢個女助手做,反正暫時都唔可以出樣

拜登都要睇住

雖遠必誅
鯊太大了，衝不動

得套衫認唔出

Ina

笑左

其實唔明點解會覺得coco係衝得動
但又比佢地衝到

ina(唔畫ココ)

Thx

有啲台仔幫佢翻譯

Nga：
支那底線：

佢個fd仲未破千

即係淆啦講咁多

支那人講珍奶都比人炎上
底線?

Yuna BB

咁佢係開得少既

播得太少

都係叫佢做tama個fd

原本無野架, 係cover on9咋嘛, 你諗下班支那蛆有咩炎山有咩途徑先
咪又係洗twitter 搞youtube個chatroom
上次個殺人警告轉頭就刪左, 佢地只會敵明我暗果陣也文也武
掉轉頭講, 佢地本身可以衝鯊魚架 個base基實差唔多

90萬follow同60萬follow差別不大 反擊力度應該差別不大,
單純唔識英文令到衝既人數少, 淆底姐

最撚煩就係支那人 那來的自信

10. 至於為何我會剛好穿著心豚Tee，只能說真的因為是碰巧…

這是巧合嗎?我可不這麼認為。

kururu

kerokerokero

同埋有牆
大把中小學生唔識翻牆

tama 個fd

我都好鍾意睇伊冬個fd

yunana喺twitter同tamama啲互動好てぇてぇ

雖然在網上突然被人稱為心豚之光，但其實也只是個剛成為石油王不足一個月，還未扔過赤スパチャ的萌新心豚。還請各位心豚前輩和SIMP多多指教。

咁岩佢係心豚
咁心豚著心豚衫係正常不過既事

咁岩佢係心豚姐

tama 中意船長 我又中意船長 我同tama tete

yuna fans蒲頭未

小心俾上面D 老豆s 追殺

其實都唔係好睇得明佢UP乜春
人地個底線咪就係就算miko講力架 都一樣係度好可愛

TAMA個fd

我鍾意たま 鍾意船長 鍾意めあ
你又鍾意たま 鍾意船長 鍾意めあ
我同你

無私奉獻性情溫和

墙是党建來保护我們免受外国勢力洗腦的

mea又撚狗 冇問題

今次同兒戲過珍奶啦
珍奶都話國際知名, 你話想搶返珍奶個話語權都解得通
玨支那蛆根本就係次次show下限

含埋

めあ奶共都無問題,thx

我相信最大原因都係英文

係 佢掛住同我扑野先唔記得開live

6k了

在心中

臭你又奶

TAMA呢幾日D SUB係咁上
2020-09-28 Mon +390 2.75K
2020-09-29 Tue +1.14K 3.89K
2020-09-30 Wed +1.31K 5.2K
2020-10-01 Thu +740 5.94K

10000先講啦

Shark都有撚 回家吧

You 竟然是個gay

回家了 睇holostar

めあ：學野啦cover，人民幣係咁樣賺架

回啦回啦, 今次連支那蛆都搞唔掂
sub同unsub都無乜所謂

劍指COCO心心復播有咩環境
到時love and peace再無辦法置身事外我講既

叫支那仔試下佢個網邊D字打得出黎先算啦

我想嘔呀.jpg

糕sir原來是gay

呀宅都玩埋v

大師兄開始歸位啦
個post 可以繼續痴線

仲唔夠紅咩 要過黎爭飯食

其實我係絲...

唔怪之得鍾意含埋

呢度既心豚同COCO會員都安然無恙
你地去睇其他streamer 啦

已經分唔清めあ係打中國市場定奶共

張圖係邊到CAP出黎?

台灣果邊嘅總結

winning son

luna 唱歌差過tama都幾多

好撚鳩但係又幾好笑

好明顯係去俾人奶

糕sir冷靜d 我冇偷睇fpk
我唔同你tete

隨了一個世界線說不定沒事 - Holostar

好衰

點解推得咁慢

冷血阿你 唔同糕sir tete

一發藝掛

出面大新聞掛

你冇推

召喚推post師

中国是有****的，你說中国不**就十之**是辱華

Cover都話冇架
B站幫佢出架

奶走曬啲老泥

另一個平行時空黎

你大家無視引戰狗 引戰狗請離開

Holostar

係 佢個皮其實正過tama

幾難得先出個TAMA啊
仲要個人勢而家出
勁果班一早出曬
所以先話佢JK黎

佢中國國慶唔記得咗個直播
仲話去沖涼都冇事
支那人真係

無錯 都係B站衰

唔俾佢扶他？

YAGOO一早睇穿拜登贏
支那變得更強大
奶定先

呢到連登仔有冇YAGOO一半遠見啊

扶他糕

ac同男友共用 唔好起底thx

睇得呢道多，係其他post見到合理2隻字竟然會諗起fpk

言論自由
自由
八九
填充題KING

含狸

糕sir你前妻啱啱先走 洗唔洗咁饑渴

班holostar喊天滅中共都應該冇事

鬥臭棋

你不尊重狐

冇新料

Cover終於做咗佢最擅長嘅嘢
就係乜都唔做

但佢話好中意船長d選曲 果一下諗起d昭和歌

原來你就係回家師我姬森ルーナ沒有可回的家

幾時同めあ沖涼コラボ

壺生氣了

以前D歌係好聽D

佢舊番都唔識,應該後生女黎

彩虹歡迎佢

昭和歌
又準備辱華了

一早乜都唔做真係唔會咁大件事

西門吹雪

佢琴日睇唔明TMT係乜
即係唔知乜係IMT
即係冇睇RE:0
我都冇睇RE:0
我同TAMA...

我發現我開始CLS

及早回頭 之前嘅事我哋抺咗佢

有冇傳心師可以講下津軽海峡 . 冬景色 點辱華

昭和時代日本侵華，所有昭和嘢都係辱華

昭和海軍吧

終於追晒post

部宇宙戰艦大和號
仲存在喺B站嘅番劇

更何況仲有銀河英雄傳說呢啲
諗諗就好啦

糕sir

今個post重點
大家都同たまtete

Luna 係公主
Yuna先係Tama 個fd

開完會

有咩問Luna唱歌都係差呀

無中生女

仆街 想聽聲悿

鹿乃都出膠

叫糕sir幫你聽

madam糕

係madam阿

有冇挖左眼的朋友話我知媽媽點過ringgit 體重考驗

差不多啦 起碼唔係tama個fd

Luna 嗰啲係叫特色
你識條鐵咩

我anti拉米 不了

遲早炎上

美沙酮

看彩虹的事，又怎麼算看holo呢
之前狗衝去睇左

特朗普對武漢肺炎快速測試呈陽性反應！

邊個燈

燒山

營運下令要liver搞色情直播
就係水鳩你班粉腸回家啊
中晒計啦

YAGOO

燒山好波

FF少陣啦 CHING

其實holo瘋狂sale soft porn我不如直接去睇h動唔好
利申 歸家後應該淨係睇ayame同shark

依家冇咩h動好睇

erolive

新箱

毒癮好撚大 搵彩虹直播清一清癮先

咁撚淫賤架咩

冇燒山 不了

個皮似支國特攻

想屌

起下底先

哇，唔掂
再聽落去真係要回家

工口ライブ

木口live變工口live

回家啦 做雪山孝子

又愛回家

兩間公司d 3D回應該未玩到e種黑衫掛，流暢同capture同條片有差距
但大家都好似用e隻光學

想知張圖係邊到CAP出黎 求答

唔好
係色情嘅節目搞色情
係普通嘅節目搞色情

其實係咩

著衫扑嘢
唔著衫扑嘢

我都唔記得咗係邊個 要問其他巴打

幫你推一下

446我剩係記得話佢冷血

好有支那特色WO D皮

24點慣性追縱支那都係幾萬蚊之嘛

炎上d咩

應該得cy有用到黑衫

人名?定係講緊post#446?

因為係白毛？
想問點解新既vtuber組＝新箱
係咪因為日文字

回家人？

kmr爸爸幾時開個箱玩下

吾反了

合理

都幾慘
佢地英文已經唔勁
依家逼佢地用英文留外國fans
呢排做得太出面

再聽落去姐係聽緊？

プロプロプロダクション
高垣一成

株式会社アクセル
高垣一成
個官網好撚hea

啲皮有陣支味
btw sub晒

係咪又想整新塔
貝叔應該係做護衛

無聽啦
夠鐘開工

聽到扯扯地

公主仲勁過貝叔

hotdog即係點解

熱血公民

原來巴都唔係好多sub 仲以為佢廿幾萬

公主唱歌差只係演技同玩拎fit十秒就喘氣一樣都係演技

認真問 見啲鬼佬係咁洗呢隻字

之前公主玩Fall Guys個陣
成日比熱狗累到佢出局

話自己初見dark soul都係演技

呢到男女cp ng

wait
你點知的

未開始果陣睇咗一陣chat姐

有次玩fallguy係咁比熱狗skin搞 之後話hotdog is enemy

一隻字都聽

心豚夠鐘食藥啦
利申：食左

係咪好多人都回左巢

利申冇

挖眼未

Omg omg oh no oh no

睇委員長啦

三星期後等coco\haato番黎咩環境再算
我最少呢3星期都唔睇hololive
唔洗追個schedule 其實輕鬆左, 食飯沖涼都可能慢慢黎唔洗追live

都無人走過

LULU: DO NOT? SNAKE???

估唔到仲有人未回家

YouTube 日日都recommend 我

會唔會ff得太多
純粹係nanolish 節目效果好

佢地好多識寫唔識講 d外企係日本請人識英文寫同講係分開兩行

明嘅 一切都係演技

一切都係演技nanonr

你係咪唔識英文

你姬森英語十級?

佢姬森傳心師

我只係識eliteish

多左好多時間做正經野

我已經見到巴打過多兩日就回家睇luna

我都係

日日首頁都會出現

星姐同天使幾時開live面對

Luna 等緊我地回家nanonr

龍搬走左啦towa個twit就係想透露呢樣野

ミッシェル・ロロ・コットン
【歌ってみた】KING / MicheleRoloCotton 【Vtuber】

我...

會長已經金斧頭斬開廿碌再比50kg握力搾汁

夠鐘食藥

比觀眾放過

唔好講到香港人英文好好啦十個人有七個 英文句子有十個er字既

Haachamachama

er只係唔流利姐但起碼表達到

日本人係連果講果個單詞都唔識

我都會 溝通唔太得
不過讀寫聽就ok

食住先

公主英文已經好好架啦無t1都有t2

因為係少講
打電話同鬼佬reception傾多d就順返d

好多人果個live,冇買飛

嗱 佢呢句無指名公主架
你做咩幫公主對號入座

怎麼了 你累了 說好的 抵制了
我懂了 不說了 開播了 回家了

潛意識覺得公主英文廢 幫佢講好說話先

回家師

你哋把口真係好mean

Haachama唔係到 佢地係咁

fbk是無辜的

姬森傳心師

首先我是一名心豚

合

唔好欺負公主0歲小朋友黎

講起英文水平個樣野
之前haachama 同會長搞個次英文社內聯動
笑到

幾時先19號

又要回家了

我淨係聽得明公主 oh my god 同yes please呢幾個英文字
係咪我英文差

回家C

你點聽的

自己搞嘅比賽自己攞最尾

成班都返晒屋企

呢兩日睇得最多既係力王同rickroll

マリオメーカー2 アンジュ・カトリーナ メス声まとめ Vol.1

咁鍾意聽呻吟聲比你聽飽佢

Rickroll都中

過多日應該回哂家

點解你會知個d組織既人既口音

我暫時都係去到19號先睇返

唔使等多日 今日個個都回晒家啦

心豚就慘d
逼住要等到19號

回不去了

回家的感覺真好

應該回晒
利串 出左街未回

既然各位都回晒家
不如放過埋FBK，好嗎？

堅持中

有冇咁誇張呀nanora

狐跟我說你在說謊

ずしい

你最早回家 都堅持

明白既

sub哂其他人都唔會sub fbk啦

冇人性㗎 班支那仔

堅持睇

點解葉山把聲變撚左做把啊婆聲
之前明明咁得意

no.1 please

唔想同左膠共處 唔返

堅持唔離家出走

回咩家 我都冇unsub 過

辛苦晒

OMG OMG

呢度一個禮拜都未到個個想回家
我夠想回家睇haachama
兒+D人少少骨氣都俾唔出

連登仔習慣又出又入架啦 first day?

我想睇haachama

米屈

I can do it
Do my best

you are exposed

doubt 100

啱啊 睇少幾日就話回家

you exposed too

同Kawase

我係連登姫森ルーナ傳心師

點打

Luna is cry
go back home manors

んなあああ

有冇人識整個力王打爆埲牆後面係rickroll嚟

i can do it you can do it

請大師開示nanora

前幾日大家unsub holo, 咁快又sub返
過咗ark還掂已經好少睇holo, 除咗azki其他直頭unsub算

公司有難就開魂賬避難
鳩縮，拉

之前同tsm啲人打仲勁啦

個chatroom全部鬼佬黎

D英文留言多到

冇sub啊，睇少少咋

睇姐
冇人話會sub呀

公司冇難 咪亂講 有難嘅係龍

你點知的

其實點解無啦啦開
有無傳心師講解下

fuck you cover

收撚皮啦

比人cap曬相啦事到如今先del

學左天眼通

我係連登USER姫森ルーナ既傳心師
冇回家

米巴好嬲 你攞咗佢張圖

我真係無回家

睇佢個簡介講乜野先

佢個F CUP真定假

睇都計view

久遠たま唱歌係幾好聽, 但覺得又未算好勁, 可以咁快爆升sub
都有其他小眾V唱歌好聽過佢, 但係又做唔到親生女
究竟點解大家咁LIKE佢, 可以成為連登親生女

SOR

公司每次炎上就會開真人SHOW

又講日文

因為O_o

你又點知架

咁都幾醒

時也命也運也既野，有咩好講

合理既

你都可以推其他上黎

好難解比你聽點解鍾意架wa

呢度大部份都睇Hololive
咁對比之下顯得Tama BB 好勁

某平台係咩

𠵱啲先識玩 同仲你講over my dead body咩

即係冇得講啦
仲打算了解下咩原因, 幫其他小眾谷人氣

愛情既野 一點即著

贏下話

不時都有post
但係谷唔到人氣, 10個sub都升唔到

閪站掛

Tama贏在 O_o

如果holo無爆炸，我唔會search Tama
而search tama既原因係連登講左幾日
就係咁簡單

有班on9係到刷tama

利申 on9

唔抵得人勁既背刺狗

講前輩係B站唔互動係恰爛錢

其實爆炸之前已經有巴打推緊

話Coco Yt直播途中去廁所果陣會勁多Sc

又神化星街

爆炸之前自動過瀘左

Luna is top 3 nanora

挖眼師今日休息

根本大把人淨係睇holo無視哂其他
呢幾日連講live既都甚少

又話某平台
不如話某主播縮

個人覺得久遠たま同星街係V界中頂多都係B+頂/A-底級數
但係久遠たま比星街穩定好多

holo爆完下個咪到彩虹回家之後又爆

回家了
30萬記念有ASMR配信

其實好簡單 tama係holo嘅代替品

星街我唔中意佢係因為次次歌回都唱一樣既歌
其實唔只星街 係成個hololive啲人唱既歌都係來來去去個幾首

呢個大部分人都唔鐘意睇VTuber
睇VTuber 嘅唔該過主

有咩？

都有既 不過要係多live既時段
彩虹依加呢個時段播緊既我追緊兩個 一個鷹宮 一個巴
鷹宮玩緊原神 唔睇
巴玩緊DbD 冇乜人鍾意睇 自然冇人講

想佢開live講地質學

其實係咪因為版權問題

因為版權呀哥哥仔
再唔係要唱80年歌架喇

不過VTUBER比唱功真係無撚聊
最勁個批出到去一樣冇得同人比

我明版權啊
有版權咁就唔會悶?

出完人征話愛與和平

大小姐棄原神

我本身有sub 健屋同巴，但係我實在唔中意睇人玩dbd, 而巴個陣又中意玩。。。再加上本身唔多stream, 所以最後退左

健屋都係少stream, 又不時玩第五人格

想像下Luna係你耳邊低語nanora

你留力夜晚睇ruru啦

贏星街啦一定

我其實唔中意あｓｍｒ唔識欣賞
希望有nanolish asmr

同azki 差唔多？

大小姐有時搞建築計劃都幾好睇

係咩
利申唔識評論

船長覺得你既提議非常好

ルーナは引きこもり姫なのら

冇所謂, 好唔好聽睇個人口味
正如我覺得S級只係得ぜったい天使くるみちゃん一樣

我一直覺得星街係v算係唱得幾好個批失禮了

我想聽下唔同人既意見
因為我係聽星姐先睇holo

穩定度問題吧

船長: 80年嘅歌我熟

計番條數
船長唔係90後咩

冇話差 holo佢都前3

船長又贏

啱呀 90後所以咪熟80年代既歌

你數邊3個先

ごめんなsorry

睇crossick睇到想打飛機
結果今日又捅穿咗一個飛機杯
下次要買個大少少嘅用

一樣

可以鍾意聽舊歌嘅

你睇得小 不過HOLO 差唔多係最好

咁要睇埋套皮好冇丁
仲要有冇口才先得既

キモ

天龍星

我相反聽百合唔會想J
但會係張床到左滾又滾

係咩 holo歌回入面星街啲歌已經算係多啲 其他人先行

cls

龍係發生咩事

咁有冇A+級數嘅可以推薦吓
空媽？

聽舊歌有好多原因既
我既原因係因為細個老母成日播......

DAZABEE唱得真係有啲似AIMER

holo第一一定係azki啦

我覺得好聽的

天 星 nene shark 重有團長

azki 佢 淨低個位有d難
aqua 馬自立 船長（私心）空媽

azki第一檔 星街一檔半 淨低四個二檔 簡唔出邊個第三

空媽上第3吧

唔推薦任何holo thx

因為jojo

私心推towa吧

其實可以關收益化or唔留檔
不過公司/liver鐘意點咪點咪又係咁多人聽

choco先生一定係第一...........走音王

你當團長係乜

choco係跟唔到beat 走音黎講團長神d

朗誦

有冇傳心師可以話我知佢開左咩會?

polka算唔算都係二檔

聽V唱有尋寶既樂趣

re:act兩個頭牌囉

TAMA高音轉接又好
聽落會好C服
而且連唱個幾鐘連水都唔使飲,唔使回氣
一開頭無咩人睇,到而家開始紅
連燈又黎逢紅必反

跟唔到beat定走音差啲

冇咩聽佢唱歌 答唔出

團長 準備好耳膜破損

傳心 : 批鬥大會

https://www.youtube.com/watch?v=9VHSBFJ89zQ

佢唱呢首我聽到起晒雞皮

當左咁耐 我係覺得佢唱夏祭果首似唱歌

連登女兒無人反

點解一個做開ASMR(聲音相關）既V
可以咁五音不全

未去到咁既程度

佢首紅蓮華少數唱到Lisa果種爆發力 個高音仲要實淨
佢歌回 都明顯去到後面高音會散散地 前面就好撚爽

個人認為洋蔥都係一般

的確
雖然大部份都係karaoke level
但有啲我覺得如果有公司簽佢嘅話都唔出奇

等3星期後就唔係女兒了

答你唔到

佢唱歌根本唔係俾人聽

下?佢係唱緊歌?
明明係度朗讀

完全朗讀dreamer

但係娛樂性100分

諗起佢上次唱歌冇開音樂就咁清唱

Tama 優先度順位好前
係我心目中
之前睇緊holo已經係

搞到我想見識吓 但依加唔回得家住

清唱明顯好過有BGM

等佢認真唱先有D位專登停

GOOGLE 下 應該有人CUT出黎

たま係我心目中排第一位

天使d片就好聽 歌回d高音唔掂 中低音就ok

天彗龍

夾埋捅穿咗兩個我都唔知點解會咁撚樣

其實有一樣野叫例行會議

佢已經係我第一了 就算回家都擺佢同yuna前二 避免受傷

個唱法我接受唔到,覺得喉嚨好辛苦

走啦 我唔想搞大件事

果時chatroom寫完全敗北Dreamer笑死

冇人講mio點搞

我都覺

真係一時唔記得

呢首唔講唱功 英文都唔識 點唱啊

有冇人知太子(YuNi)個唱功點

はあと唱歌冇得輸

開定

YuNi唱live有時仲好過出片
片有時mix 怪怪地

Holo 唱歌三巨頭
團長 choco 華生

我最深印象係muse搵佢翻唱

holo首席歌手是我姫森ルーナ

我自己覺得唱歌應該azki aqua 星

去八卦 搵到呢條

信姫

哩3個應該搵唔到挑戰者

大把啦,連餅月都有合唱

我會笑到合唔埋口

啱啱聽咗華生
以為係團長分身

團長依啲奇才不可多得

Amelia 都係差啫

佢唱功 聽過一次好難忘

j百合果d都唔係中意百合
正常人都係紅都面晒係到扭黎扭去兼傻笑

聽完想追，係唔係癲撚左

試下望住幅圖聽 應該無咩違和感

idol